我想問幾時有粵劇拜登睇？？

幫朋友問

On居明燈到阿Trump咁慘

lm

一人分飾喬拜登和祖拜登兩個角色

粵劇習近平

粵劇奠月娥

問李鳩唔撚明

錯，係一人分飾喬高登joe和拜登joe兩個角色